---
title: ENT second degré
tags:
  - Référent
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';
import ODEconnect from './Tutoriel_referent-Connecteur_Elea_Lilie.md';
import ODEimport from './Tutoriel_referent-Elea_ENTlycee.md';
import SKOLENGOimport from './Import_ENT_Kosmos.mdx';
import ENEJimport from './ENEJ_import.mdx';
import ECOLLEGEconnect from './Tutoriel_referent_Connecteur_Elea_ent78.md';
import ECOLLEGEimport from './Tutoriel_referent-Elea_ENT78.md';
import MONCOLLEGEconnect from './Tutoriel_referent_Connecteur_Elea_ent91.md';
import MONCOLLEGEimport from './Tutoriel_referent-Elea_ENT91.md';
import KOS93 from './Tutoriel_referent_Connecteur_Elea_93.md';
import KOS94 from './Tutoriel_referent_Connecteur_Elea_94.md';
import ENT77 from './Tutoriel_referent_Connecteur_Elea_ent77.md';
import ENT77import from './Tutoriel_referent-Elea_ENT77.md';
import ATHENAimport from './Tutoriel_referent_athena.mdx';
import Mdp from '../prive/mdp.mdx';

## Connecteurs et Imports pour les établissements d'Île-de-France

### ENT Lycées

  <div class="partie">
   <Tabs queryString="ENTidf">
  <TabItem value="Projets" label="Projets">
   ![](./idf.png)
  </TabItem>
    <TabItem value="Créer un connecteur" label="Créer un connecteur">
      <ODEconnect components={props.components} />
    </TabItem>
    <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <ODEimport components={props.components} />
    </TabItem>
     <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>
  </Tabs>
</div>

### ENT des Hauts-de-Seine

  <div class="partie">
  <Tabs queryString="ENT92">
  <TabItem value="Projets" label="Projets">
       ![](./ENT92.png)
    </TabItem>
      <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <ENEJimport components={props.components} />
    </TabItem>
         <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>

  </Tabs>
  </div>

### ENT des Yvelines

  <div class="partie">
   <Tabs queryString="ENT78">
  <TabItem value="Projets" label="Projets">
      ![](./ENT78.png)
    </TabItem>
    <TabItem value="Créer un connecteur" label="Créer un connecteur">
      <ECOLLEGEconnect components={props.components} />
    </TabItem>
    <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <ECOLLEGEimport components={props.components} />
    </TabItem>
         <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>

  </Tabs>
</div>

### ENT de l'Essonne

  <div class="partie">
   <Tabs queryString="ENT91">
  <TabItem value="Projets" label="Projets">
      ![](./ENT91.png)
    </TabItem>
    <TabItem value="Créer un connecteur" label="Créer un connecteur">
      <MONCOLLEGEconnect components={props.components} />
    </TabItem>
    <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <MONCOLLEGEimport components={props.components} />
    </TabItem>
         <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>

  </Tabs>
</div>

### ENT du Val d'Oise

  <div class="partie">
   <Tabs queryString="ENT95">
  <TabItem value="Projets" label="Projets">
      ![](./ENT95.png)
    </TabItem>
    <TabItem value="Connecteur Athéna" label="Connecteur Athéna">
      <ATHENAimport components={props.components} />
    </TabItem>
         <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>

  </Tabs>
</div>

### ENT de Seine-Saint-Denis

  <div class="partie">
  <Tabs queryString="ENT93">
  <TabItem value="Projets" label="Projets">
       ![](ac-creteil/93.png)
    </TabItem>
    <TabItem value="Créer un connecteur" label="Créer un connecteur">
      <KOS93 components={props.components} />
    </TabItem>
    <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <SKOLENGOimport components={props.components} />
    </TabItem>
         <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>

  </Tabs>
  </div>

### ENT du Val de Marne

  <div class="partie">
  <Tabs queryString="ENT94">
  <TabItem value="Projets" label="Projets">
      ![](ac-creteil/94.png)
    </TabItem>
    <TabItem value="Créer un connecteur" label="Créer un connecteur">
      <KOS94 components={props.components} />
    </TabItem>
    <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <SKOLENGOimport components={props.components} />
    </TabItem>
         <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>

  </Tabs>
  </div>

### ENT de Seine et Marne

  <div class="partie">
   <Tabs queryString="ENT77">
  <TabItem value="Projets" label="Projets">
     ![](ac-creteil/77.png)
    </TabItem>
    <TabItem value="Créer un connecteur" label="Créer un connecteur">
      <ENT77 components={props.components} />
    </TabItem>
    <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <ENT77import components={props.components} />
    </TabItem>
         <TabItem value="Réinitialisation du mot de passe" label="Réinitialisation du mot de passe">
      <Mdp components={props.components} />
    </TabItem>

  </Tabs>
</div>